{
    "Quit": "退出",
    "Help": "帮助",
    "Log": "查看日志",
    "Configuration": "配置",
    "Server": "服务器",
    "Developer tools": "打开开发者工具",
    "Updates": "检查更新",
    "Report bug": "Bug反馈",
    "Donate": "捐赠",
    "Project website": "项目主页",
    "Copy proxy settings": "复制http代理设置",
    "Open gui-config.json": "打开配置文件",
    "Import from clipboard": "从剪贴板批量导入ssr://地址",
    "Export gui-config.json": "导出gui-config.json文件",
    "Import gui-config.json": "导入gui-config.json文件",
    "General settings": "选项设置...",
    "Scan QR code": "二维码扫描",
    "Update PAC": "更新PAC",
    "PAC": "PAC",
    "Proxy enabled": "开启应用",
    "Connection manager": "主界面",
    "Proxy mode": "系统代理模式",
    "Disable proxy": "不启用代理",
    "PAC proxy": "PAC代理",
    "Global proxy": "全局代理",
    "Manage subscription": "订阅管理",
    "Update subscription": "更新订阅服务器",
    "Edit connection": "编辑服务器"
}